困擾!! 胸部太細 經常被男仔笑

唔知大家有冇呢個問題
已經上左高中但發育都比人黎得慢
身邊d女同學胸部都有明顯發育
而自己就一d都唔生性
經常被男仔笑胸部細 太平
自己就越想有個大胸部
邊個可以話俾我點樣先讓胸部變大
應該食乜 做咩運動
聽人講飲青木瓜四物飲有用
係咪真?
到底點樣先可以胸部變大啊!!?
邊個可以救救我~~

pm me 幫你揸大佢

首先，你樣靚唔靚先

普通

屌你死基佬

食肥d咪有肥仔波囉
死基佬

返屋企開套av黎打飛機喇

有樣就得啦，我有個女仔fd ，超平，但係樣掂，我都屌佢啊

講到我都扯扯地

男人洗撚大波咩

無錢幾大波都無用

到左高中都未有胸
應該唔係發育得比人慢
而係已經停左發育

中學花名係飛機場
而家花名係乒乓波枱
身同感受

成日俾人笑
好煩

咁你有波定有錢

有冇得後天補補

屌你老母 我女人黎架

唔信

周街都係平胸，淨係笑你?
你人品有問題咋?

我都平，有咩問題
其實人地都係講笑
未必真心話你
戴下Push up攞

baba聲

飲多d奶 以形補形

試過俾人話我裝假狗

得a

你係咪本身好瘦又偏食或者食好少

有，生仔會波大

洗唔洗我幫你？

試過有個ok合睇緣的囡囡，HI左佢三日各三次，結果佢問我可唔可以唔好再騷擾她

笑返佢j短

高中都未有胸
好合理啊
正常都冇啦唔係咩？

係生物角度上，男性荷爾蒙好難令胸部變大喎，黎m都做唔到啦巴打

我辛苦啲幫你搓大佢

原來青衣藍絲
我可以幫你揸大佢
pm me 最多唔收你錢

mk jai

又扮女人

屌 男人老狗要乜撚肥仔波

中學食好多架
一滿碗飯

飛機場

我19歲未諗住結婚住

俾人搓得多先會大
樓主死基佬

樓主，要幫手出聲

扮咩撚野女人

增肥啦樓主
同埋情緒好重要
個人壓力太大都會瘦

食多D素化雞應該有用

又打飛機 又大波 肥仔波啦屌你

建議去推機 推胸

唔係講笑，真係揸得大，襯黎生揸多d刺激生長

申利: 揸大左條女一個cup

好明白